{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(월미도) 네이버 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後8時で、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は2人入室基準で策定され、特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、キャンセルする場合は払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後8時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準で策定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、どのように入室人数を確認すればよいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、どのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、キャンセルする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物破損や盗難が発生した場合、どのような処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 467
    }
}